\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Протокол физбоя, полуфинал}{10 класс,
  площадка 1}

\begin{tikzpicture}
    \pdtitle{Тюлени*}{Вода}
    \pdcall{->}{2}{2}{1}{Белышев}{Пахнушев}
    \pdcall{<-}{6}{12}{0}{Лавинюков}{Гордеев}
    \pdcall{->|}{3}{0}{0}{Лавинюков}{Бутылов}
    \pdcall{<-}{1}{0}{9}{Белышев}{Боревич}
    \pdcall{->|}{4}{-6}{0}{Куваев}{Завизион}
    \pdcall{->}{5}{0}{12}{Иванова}{Гордеев}
    \pdsum{8}{22}{42}
\end{tikzpicture}

\vspace{1cm}
Жюри: Давыдова, Шендерович. 

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Протокол физбоя, полуфинал}{10 класс, площадка
2}

\begin{tikzpicture}
    \pdtitle{Движение вперёд*}{Отрицательное давление}
    \pdcall{|<-}{3}{0}{12}{Оксаниченко}{Огнев}
    \pdcall{->}{1}{0}{12}{Гойлик}{Огнев}
    \pdcall{<-}{5}{7}{5}{Михайлов}{Василевский}
    \pdcall{->|}{2}{6}{0}{Оксаниченко}{Колгушкин}
    \pdcall{<-}{4}{12}{0}{Смирный}{Ботин}
    \pdcall{->}{6}{0}{11}{Таратенко}{Жаворонков}
    \pdsum{25}{40}{7}
\end{tikzpicture}

\vspace{1cm}
Жюри: Буренёв, Тихоновская. 

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Протокол физбоя, полуфинал}{10 класс, площадка
  3}

\begin{tikzpicture}
    \pdtitle{Команда Чела*}{МКО хайп}
    \pdcall{->}{5}{0}{12}{Шабес}{Потехаин}
    \pdcall{<-}{2}{0}{6}{Харичкин}{Качурин}
    \pdcall{->}{3}{12}{0}{Харичкин}{Качурин}
    \pdcall{<-}{4}{12}{0}{Морозов}{Лебедев}
    \pdcall{->}{1}{12}{0}{Минашкин}{Шаймуханов}
    \pdcall{<-}{6}{4}{0}{Уваров}{Тараскин}
    \pdsum{40}{18}{14}
\end{tikzpicture}

\vspace{1cm}
Жюри: Белоусов, Свирина, Сулимов.

\end{document}



%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
